[2020] 頭半年的game of the year FF VII remake vs 動物之森

正評：FF VII remake
負評：動物之森

得d懶特別既傻閪同冇朋友既毒撚會唔玩動森

唔比人對動森呢類遊戲冇興趣?
你食野都揀飲擇食啦

得架
咪就係毒撚

勢均力敵，睇嚟幾難估最終誰是贏家

好彩你都有自知之明去改呢個名上連登

慘，tlou part 2唔爭氣

其實幾可悲，毒撚係得打動森時D人先會醒起佢。人地當搵人ZIP吓時間
毒撚就當咗人地同佢係朋友

個命改得幾好

又一毒撚發現

仍然一半一半比分，應該好難分出勝負

真心咩？
動森都可以討論係咪goty？
同有年Fortnite拎左某個goty一樣得啖笑

利申: 有玩fortnite, 唔係討厭動森

頭半年goty

有超過80 位連登專家投票，而且大部分只玩過其中一隻

我兩隻都有玩
但動物之森唔算玩得太多

Push

仲以為係超級毒能開post

是撚旦啦
The Game Award上年肉酸到

3百幾post有撚用咩 人地3日就賣350萬套啦

動森11日過千萬

Remake點會有得拎

小朋友先做選擇 兩隻都有玩

兩隻都好好喎

唔同類型好難比較

冷飯拎goty既機會好微

機會高過動森啦下話
你幾時見呢D休閒驚拎goty

暫時只有11票差距
兩隻game都太受歡迎

其實動物之森我都有玩 想講係啲女第一次打機就覺得好好玩 大把女玩第一部機就係switch
想講好悶 鍾意玩得嘅男仔都係on9係女人

其實動森吹撚大咗。。

今年都有cyberpunk
應該都係屌打

又唔係嘅，啱玩咪玩，唔啱玩咪唔玩
雖然依家都仲未搵到動物之森好玩嘅地方到底係咩
一隻無乜目標嘅遊戲唔太啱自己
玩下ok但死煲的話就真係未試過

但成1100萬銷售量

利申呢個post並不是要踩邊一方玩家
純粹只係想知所有巴絲會去揀邊款

上年咩事？

一般嚟講優閒式嘅game唔會拎到goty
但今年嘅武漢肺炎畀咗動森一個好重要嘅意義

「Game都係人類文明嘅一種，而今年動森嘅出現救贖咗人類歷史上發生最大嘅social distance」

如果將呢個考量列入為因素
可以畀番啲特別嘅意義畀GOTY

連登仔：總之唔係打打殺殺既就一定係吹大

鬼佬最鍾意玩依啲大愛gimmick
動森真係有機

其實就算頒俾動森都有好多說服力數據出到來
FF7remake都有佢自身優點同再重新改變remake定義

所以先揀呢兩隻作為2020頭半年民選goty 投票 （the last of us 2出哂片真係好難兜應該）

Cyberpunk啦 內容量有witcher3咁上下都夠做

AC 同上集比cut咁多野再逐個free dlc先慢慢上 咁其實同賣隻未完成既game冇分別 係食正武肺先賣咁多

ff7都夠膽死比佢既話 以後我地全部gamer全體一齊食屎 一隻game比人強行分開幾part去賣質素係好 但咁樣做生意 我過十年買game係咪下下要幾千蚊先玩到隻完整既game

..... 傾緊頭半年，你拎個cyberpunk 出黎做乜

仲講緊Ff7 斬件，人地斬開果一舊仔內容、遊戲性好過你家陣果一堆所謂完整版既game有餘，如果你expect 400 幾蚊買起哂全集先叫fair deal 我真係祝你好運，你expect 以後得bio3 呢啲質素既game塞比你玩。